export default [
  {
    question: "A arte marcial dela",
    answer: "Jiujitsu",
    wrongAnswers: ["karate", "judo", "kungfu"],
  },
  {
    question: "Nasceu no ano",
    answer: "1995",
    wrongAnswers: ["1234567890"],
  },
  {
    question: "signo de ...",
    answer: "aquario",
    wrongAnswers: ["cancer", "touro", "gemeos", "libra"],
  },
  {
    question: "uma deusa numa prancha?",
    answer: "surf",
    wrongAnswers: ["nado", "voo", "magica"],
  },
  {
    question: "a profissão da deusa",
    answer: "arquiteta",
    wrongAnswers: ["programadora", "medica", "dentista"],
  },
  {
    question: "é amargo mas ela gosta",
    answer: "cafe",
    wrongAnswers: ["suco", "boldo", "verdura"],
  },
  {
    question: "agência de arquitetura",
    answer: "buma",
    wrongAnswers: ["laravel", "roxo", "lorem ipsum"],
  },
  {
    question: "dona do sorriso mais lindo",
    answer: "beatriz",
    wrongAnswers: ["lucas", "alecrim", "hahumish"],
  },
  {
    question: "é o apelido dela",
    answer: "bia",
    wrongAnswers: ["bibi", "biazinha", "bebe"],
  },
  {
    question: "uma massagem no/nas ...",
    answer: "pe",
    wrongAnswers: ["ombro", "costas", "maos"],
  },
  {
    question: "um projeto massa",
    answer: "frango no pote",
    wrongAnswers: [],
  },
  {
    question: "surfando na bahia",
    answer: "itacare",
    wrongAnswers: [],
  },
  {
    question: "um adjetivo pra voz dela",
    answer: "doce",
    wrongAnswers: ["adwerqmasf"],
  },
  {
    question: "um adjetivo pros olhos dela",
    answer: "calmo",
    wrongAnswers: ["adwerqmasf"],
  },
  {
    question: "um adjetivo pra boca dela",
    answer: "gostosa",
    wrongAnswers: ["adwerqmasf"],
  },
  {
    question: "sorte de quem ganhar um ...",
    answer: "beijo",
    wrongAnswers: ["pqorytawexaz"],
  },
];
